學術研究：塞死氣喉架車會點樣？

鬼佬有研究過，佢地試用薯仔塞到好實，結論係死氣會累積，壓力增強將個薯仔噴返出來

真係想架車行唔到，最簡單其實係淋油令擋風玻璃睇唔到路，洗又有排洗，就算拆玻璃換都要時間，咁架車就至少一日半日用唔到

倒糖水入油門 架車以後行唔到
千祈唔好犯法

呢個要好耐先有效果，同埋難度唔細。淋油個個識，收數佬淋紅油一淋就係，就算仲望到野都肉酸。

真係想黑晒就噴罐，缺點係要時間

如果我係罪犯 why not both
不過大家千祈唔好犯法

俾車主見到一定繩之於法喇